**Breu Explicació:**

Aquesta pràctica tracta de realitzar un sistema CRUD (Create, Read, Update and Delete ) sobre destinacions i els llocs d'interès/punts d'interès que aquesta pugui tenir. Les dades és persisteixen en una BD Mysql.
